頭先睇到個兩場歐聯比數以為未踢

原來兩場都係同上回合一樣，阿妓比人入左十粒